[燒錢台] 手袋分享區 (5)

無睇原來又1001咗
開翻等大家繼續討論

推

同問，想買karl

香港好似得IT同harvey nichols有
一陣去睇下先

前日喺街有人用
靚到我係咁跟蹤住人望佢個袋
今日終於買咗
真身真係好靚

放下呀媽珍藏品先LV Capucines

好似話今年會出細size

今日係中環Charles and Keith睇中呢個
的的色色好得意好靚
雖然唔係貴架牌子但係都好吸引我

問過 8 月先有
等唔切

幾靚呀

二萬八內買唔到chanel cf呀
鍾意邊個咪買邊個
咁問即係冇心水
我係你就慳返

諗住入手loewe hammock
但揀唔到mini 定 small 好
係咪small 實用啲？想出街返工都用到 平時唔裝得多野

想買個平平地longchamp揹下 但官網長期顯示無貨 係咪都唔洗去鋪頭睇

細size有興趣

small似會好用啲 但觀感上好怪 好似正常size靚好多 btw日本已經開賣咗

細真係麻麻
今日忍唔住買埋藍色

我自己唔會買celine 笑臉 覺得依家有d out 唔再值呢個價

專門店賣緊幾錢？

21500

有少少唔捨得呢個價錢買個帆布袋

想問大家有無好嘅歐洲代購堆介？除左怕買到假真係好唔鐘意啲無交帶嘅舖

我想customize 但要等好耐

決定買mini puzzle比女朋友
絲打覺得邊隻色好? 我覺得 light blue 幾靚
我女朋友26歲

Celine frame個card holder個間隔真係好正 可惜停產左
有冇類似間隔嘅介紹

我有個笑臉，d角位披哂
同埋真係唔值21500呢個價

有啲off topic
想問下如果想放中古錶去邊放最好
Chanel premier 黑金

上網睇左真係好靚 呢排都搵緊card holder

間隔超好！！！

返工用咗
做咩咁多負皮既 真係唔靚咩

Book tote我覺得要收藏一個 因為點都係會變經典款

Dior我最近有興趣呢隻matte nude pink

你買嗰時幾錢啊？叫緊朋友係外國搵比我 想預下價值 thx

我冇買到阿 我都搵緊
不過我諗大約3-4千

我係buyma見到有個4千9，不過代購/上網買都係驚假

計劃買細嘅！
原size太大了！

但我見香港門市都冇晒

同埋佢個個係銀包黎

我見到卡套了 不過唔敢上網買

想買Devon
但香港好似無呢個款，想去試下都唔得

個日去左睇 原來得網上商店有得買 門市都冇貨

off-white binder clip bag

作為一個袋，佢真係幾鳩下不過買咗就係買咗

我想要喱個

絲打放幾多

冇買過任何手袋 lm
比動力自己努力搵錢

有無話係咩size?

m呀

好想買個herbag但又有少少唔敢入專門店

用咗一排herbag個size好好用但開閂有啲煩

Off white 好靚

啲收工好垃圾個design喺靚嘅

*手工

幾錢

under 一萬，2017款嚟同期仲有兩隻黑色鱷魚紋，一隻同呢隻都係鱷魚紋印花，另外一隻喺真鱷魚皮

今年喺出蛇皮(印花)，相信會出埋真蛇皮版(可能)

女仔用呢個係幾好睇
男裝間中都有啲靚款

後面嗰個有少少似以前細個玩具手袋

大家覺得如果買個chanel長銀包點睇？

好想好想好想買frame
Follow左呢到有位絲打推薦既代購
Xxxxfatxxx唔係好記得
一方面又想佢有多啲新色 但見佢po出黎又唔知真唔真 話曬停左咁耐
但磚紅拼白我真係不行了

有冇睇啱邊款啊

好似frame有時都會出返，不過好睇係歐洲邊一間
多數每間都只得3-4個同色
怕就唔好搵代購

最近有少少後悔買咗個diorama woc
覺得真係放唔到太多嘢想放袋
有無絲打知邊到放？
最後都係決定專心儲錢買 chanel cf

我上星期係中環celine仲見到有貨 仲有四隻色
不過貴歐洲五千蚊左右

既然你地都咁講 我唯有買左佢啦

計埋退稅起碼平7千

係 搞到我覺得佢唔值香港價 冇買

呢款

Classic款 羊皮好靚

前排喺法國買咗個chanel boy chevron lambskin
條鏈壓到個袋身 有少少痕
好想放咗佢 原因係好多人用 同埋有其他袋
雖然全新但有壓痕 俾人壓價 衰on9

其實你買之前都應該知道好多人用㗎啦

法國咩價

大家覺得呢2款如何？
想買短銀包，諗左好耐
farfetch 85折算唔算平？

Goyard 明星同款

會唔會快殘？諗緊買短銀包

我都搵緊個boy flap wallet 比條女
但香港無貨

有 麂皮比較麻煩
條鏈行路會有d嘈
不過都冇話會扁 變形
我粗用 落雨/著牛仔褲都照用 個麂皮好殘

有無啲店舖係維修手袋推介

有冇人好討厭印花嘅袋

大半年
麂皮保養好麻煩 黑左又冇得抹
想加多個缺點 個款唔㩒興 我諗我用多一兩年就唔會想用
近價位揀Loewe都唔錯 想可以用好多年就不如再儲d錢買Chanel

Loewe同chanel有無邊個款你想買
介紹下
loewe我見puzzle好似ok，但又唔知咩色好

Loewe想買hammock

不過今年買左chanel有排珍珠個個flap bag 唔再買了

用細袋既絲通常用咩銀包

卡片套有拉鍊格嗰d款
用緊saint laurent

唔係手袋純分享
寵夫狂人如我送咗耳環俾老公
原來價錢係一隻唔係一對

本身都想買 但見到個價錢卻步左

好靚 真實會靚過相好多
絲打好有錢

一隻6 7千？

玫瑰金$6300/隻

Sweet sweet 靚

好港女

今個月中喺沖繩dfs買左最後一個
47000yen
我覺得我好好彩

你呢個間格真係幾好
放完嘢會唔會好厚？
我用ysl呢個就夠薄
但拉鍊格放咗散紙就好散拎，太薄

岩岩見到有個baby blue 拼奶茶色

有無人有買Gucci 呢個袋？本身想買chanel coco handle 就放低左Gucci 呢個袋 最近見人用又諗起呢個袋 想買呢個黑色 大家點睇呢個袋

邊個國家最平？

chanel coco handle 貴氣啲
gucci 呢個款都似就嚟out
同埋氣場太大陸

心都係咁諗 覺得就算買左個gucci過手癮 最後都係想買返chanel 但coco handle好難搵

想搵啲有信譽既代購

搵空姐做個啲會唔會穩陣啲

上兩個星期PP Chanel
有3個medium黑色 蜥蜴皮handle Coco handle
可以得閒留意下呢個
sa都幾nice

想要呢個 黑色菱格牛皮但聽講極少返貨喇 唔想去到最後搵代購

上次就係呢款，蜥蜴handle
不過唔sure有冇small
多啲巡舖就會搵到
good luck

我都叫左朋友幫我去沖繩睇 但佢話無我月尾都去日本 準備瘋狂搵

搵極代購都冇

我都問左好多間～ 一齊加油

幾年前有人送左個LV SPEEDY俾我，但咁耐我都只係用過一次，無咩場合適合揹呢個袋，返工又唔敢用咁貴既袋，如果二手放出黎有無市？

想問下日本買celine係咪平d？對比歐洲呢？

代購梗係無啦 佢地去歐洲搵貨
舊logo 停產嘅野 反而要搵下亞洲地區

日本買celine只係平過香港少少
歐洲一定係最抵 本身無退税個定價已經平
退埋税更抵

去下旅行用都幾好
不過我見二手放LV個價都唔太高
自用好過 一係俾屋企人用

唔算厚 放埋少量coin同鎖匙都唔會漲
就係平時空嘅銀包放左野嘅感覺
我本身都想買呢款card holder
但得4個卡位我覺得唔夠
好彩見到frame呢個即刻狗衝

屋企都無人用 既然放出去無咩價，去旅行都可以考慮下既

我諗唔係啦 佢4月頭去架

想問大家點睇Hermes mini Evelyn?
見到隻大象灰配金扣好靚
但條帶係咪好長？ plan 買去旅行用

唔會 利申有friend瀨咗嘢

咩事

我有朋友專賣假袋之前share左啲貨源我睇 真到從此我唔敢再搵代購了 單都有曬

你講果位絲打應該係我。。。
我買過個celine clipse。。。好難答你真唔真，我睇落覺得好真，網上寫既真袋特徵佢都有，網上寫既假袋特徵佢都無，仲要比門市平好多，而且當時香港已經無哂clipse

當然，如果你真係好驚，平幾千蚊買翻黎日日擔驚受怕驚自己買左個假袋既，咁就無謂駛錢買唔開心。Frame 門市仲有，你去門市買喇

個frd買咗個袋用咗幾年 後尾唔知好似整污糟定想維修 攞咗去專門店 比人話”小姐呢個唔係我地公司嘅產品” 最後報海關都無用

頂 搵到淘寶有

咁真係要搵相熟朋友買穩陣

咁都賣到3000

應該好多都真既
佢都幾唔好彩

淘寶小票都可以假架

唔係呀

係要好熟 個空姐代購正正係另一個空姐frd介紹先搵佢買 諗住信得過 點知出事

有衝動照買
我叫左我朋友問啲假貨都冇出呢款 不過我驚買左佢寄第二啲款比我多啲

下 淘寶唔係咁好掛... 我28去大阪 會去埋神戶個outlet 因為有celine.. 我睇下到時有無 如果有 你又唔介意可以同你video call住幫你買埋
仲有我今日去左celine留電話 個SA話返貨會打俾我，你都去問下啦

連登有愛 唔該晒你阿絲打

你有無tg? 留左比我先 見到就contact你

有冇絲打有閒置唔用既袋想放？

買過2對比女女
2對都係日本輕鬆walkin買
香港留哂電話行過幾次都話無
聽fd講近近地澳門都有貨
係香港好似乜7都無

你加左我say個hi阿 我轉返個tg id唔該晒

點解既？ 有咩唔好？？

男人耳環真係冇咩選擇 好貴呀絲打
你好捨得

知唔知bv 袋 邊個國家最平

一開始我以為$6300/對
入到去先知原來係一隻,咁冇理由唔買o架

我岩岩先睇到 但你應該轉左了 或者你加我啊
［member] [/member]

..... 柒左添

加左了 快點轉阿

成日有呀 $2800無記錯的話
廣東道個間貨多

咪啦大陸得假貨係真

想買細袋
就款式嚟講 Delvaux Mini Brillant好定Goyard Mini Saigon 好？

Delvuax貴氣
但goyard呢個款青春d
黎緊夏天用實好靚
我投goyard

有好多

剛剛想買

想問下有冇代購可以介紹？
想買celine belt micro

how much?

Belt micro 停左？無呀？重出緊新色

仲出緊喎 個款一樣
係個logo唔同

大家會唔會搵代購買ysl? 想買佢個zip card wallet, 有無推介

想買Chanel mini cf 20cm
搵代購仲貴過香港

邊隻？Selfridges買啦～

係 唔會益佢地

係同款新logo

我尋日先去完celine睇今季仲返左新色
sales姐姐叫我去歐洲買 話係香港7折
點會冇

佢係轉左designer 但經典款點會唔出唔好玩啦

講起celine，之前見到有間ig代購 個c字一睇就知係假
奉勸大家買野真係小心啲
就算幅圖真 比你件貨都會係假
仲有間 聲稱自己只賣正貨嘅二手店，又係假袋無一間信得過

係啦！
專門店買開心好多
買唔到咪算囉！又唔係必需品

其實你唔係一定要黑色牛皮嘅，20cm真係完全唔難搵

邊間？

呢個銀包隻色真係好靚 不過應該早就斷晒貨
去睇所謂既代購 就見到個假野粒鈕都釘歪晒

成日都見到seasonal 色羊皮

想知puzzle退完稅大約幾錢??

買左咩色? 佢個隻滑皮唔知易唔易花呢…

好想買返呢個款 好後悔當時去歐洲冇買 而家已經冇咗了

大家覺得呢個點呀？有冇人用緊可以評價一下

裝到好多野但同時巢野都辛苦 要伸長隻手入去抽獎咁
同埋得個扣 無拉鏈/啪鈕 扣完其實中間都好空
俾人偷野都唔知 所以好無安全感
最後賣返出去

你地係邊度賣袋？
放上網定比啲二手店多？

不如halzan

其實歐洲就算巴黎，都要退咗税先同香港同價
所以代購仲要平過香港個啲

呢款我都糾結好耐 但細又太細，中又麻麻

買左tan，我有隻hammock so far都冇乜事

我放上網

明曬

halzan mini 我啱我size
但好似比較難搵etoupe 同trench色

想買個細袋 有咩好推介
考慮緊gucci marmont small size

我都係 下個月去荷蘭想順便買 希望有貨

有無絲打有信得過嘅Hermes代購介紹
唉自己係歐洲台灣香港都搵唔到想買嘅嗰個袋灰到爆

我最後揀左細size ，因為我矮，所以可以斜咩，隻手又岩岩好擋住個袋口

Gold都百搭

想買咩？除咗bkc之外 其他袋其實勤力巡舖都應該買到

c都要配貨？
歐洲係咪都要配貨？

三格好可愛 而且我鐘意鏈條多d

斜孭又好睇

Mini halzan ，其實已經日日巡公司附近個間鋪
不過真係勁黑仔，每次都淨係巡到31
同埋d袋俾人買得勁快有時lunch仲見到，收工已經無咗

c要啦 香港肯定要 或者如果咁啱store display有 可以試同SA deal 例如講我今日同你買X萬野 你比我買埋個袋走得唔得 不過都係要睇你遇唔遇到個好SA

歐洲有好多成功walk in +零配貨 又係睇你遇唔遇到個好SA 我自己個人經驗（巴黎）係你一定要register到appointment 跟住去之前要做功課 起碼要知佢地有咩皮 袋款 顏色 去到全身冇hermes野都唔緊要 最緊要係要你個SA知道你係真心鍾意佢地牌子 唔係買到個袋就算 亦唔好一開波就話要袋 慢慢睇其他野 吹下水 跟住先開始講袋

同埋你要留意幾時去歐洲 因為佢地d工匠都要放假 如果你係7/8月去 到時會好少貨 舖頭亦唔會有新貨到

Hi
你最近點

試下利園/半島？我覺得算係人流少既分店

鍾意brilliant多啲

要搞咁多嘢嫁
唔該曬你呀
你買咩size呀？同埋買左幾錢？想知多d！我未買過hermes

想留返買roulis gold on gold

唔同皮唔同價錢 你想買C18/24? epsom evercolor swift呢d都係普通皮C最常見既料 三隻皮都唔同架 價錢亦有分別

法國：我上年買過C18 epsom 退埋税大約係5萬幾 C24我覺得太大 冇買過亦冇問過價 不過應該貴萬幾左右？

香港分別有朋友買過18/24 18好似要6萬幾 24好似8萬幾 仲未計配貨 都真係貴幾多下

我有興趣verrou但我老公話個扣似出面嗰d廁所門鎖

我想買18咋
好多學問 唔該曬你

第一眼睇都覺得好似，focus去左個扣到...

想問下her bag 個扣正常係唔係全銀？
如果個扣係黑色 係咩玩法？ 特別版？

係呀！次次巡舖都有Mini 20,但係係羊皮同非黑色
今季返左粉紅色都好靚
不過我嫌佢擺唔到野同羊皮，如果唔係我都買呀

我都明佢點解話似既

YSL太女人應該唔會太接受到
PRADA 都幾好cum用
不過唔好上ig shop買啦 都唔知真唔真

個雜誌袋又幾靚
後面黑綠

Prada起碼logo唔會甩色先
因為ysl好似有得裝下散銀隻好似實用d
不過自己卡套銀包都係用prada，真係幾cum用
用緊舊款放到3張卡果隻，呢個新款都好正

今日係桃園機場番香港果陣買左個kelly長銀包，electric blue
好想買個kelly 20 細細個好得意

絲打買幾錢
想買個長kelly 銀包加條鏈做woc咁

加豬鼻鏈？可能會刮花入面架 最好唔好

Kelly 20應該得番vintage啦 中古舖頭可能有 Mini K都好得意 不過咁細個袋同C價錢差唔多 我又覺得唔值仲要配貨

絕世好老公

有冇放袋既平台分享下？

係機場買左26,xxx港幣
其實我唔知香港賣幾錢，絲打知唔知香港係咪貴過台灣買？
係咪要自己整個扣架？

真係得番vintage咩

好靚啊
不過係啊要配貨真係唔值 買tshirt應該都唔會俾你 應該仲要買下twilly同手扼先會俾你

據我所知K20應該就停產咗啦
買ready to wear/jewelry/non leather items (furniture最易夠數) 都應該可以計埋落spending

K20 係咪講緊kelly mini II 啊？

唔一樣架
K20

Kelly mini I/Kelly pouchette

Kelly mini II

仲有Kelly cut

我見上面講k20但又post mini II張相 所以唔知佢其實係咪想買mini II

我鍾意mini I多好多 mini II只可以擺到電話 cardholder加多支細唇膏 容量真係好細

近期留意緊hermes lindy
但岩岩入手左個herbag + chanel boy
要再儲彈藥呀

之前都見到有兩間代購放呢個袋 但markup都幾高 25原價都係15萬唔使

代購真係貴 我不如自己配貨好過 起碼我配既貨係自己真係想買既野
Birkin touch真係好正 一半一半咁真係好靚
我覺得全鱷魚唔啱我 首先真係好貴（2-300k以上我會想買錶）同埋真係比較老 我自問我唔夠資格同氣場襯個袋

全鱷魚就真係會顯老 不過可以睇吓細size 又平啲好似kelly mini II都幾靚幾cute

坐等mini lindy

呢個都唔平啦

係幾多cm？

我諗十萬以上走唔甩

Shiny croc好靚我覺得鱷魚一定要配銀扣 金扣更老

好想買比個女（如果再生）

未知 但係應該今年秋冬出

咁正
叫SA留定先

巴打買到有SO offer未

一早就有lu
不過信唔過自己配色
買返現成嘅就算喇

都估到巴打真係好錫老婆
但係得so先有啞金/銀扣 好型

請問有冇絲打知chloe袋咩網做緊sale？
見到有一兩間代購今日都話有限時優惠同vip sale賣得好平
但又唔係太放心係ig shop買 想入新個款c bag

Hw嚟講個人覺得Rg>g>p

我都想入個marcie or drew

我同你調番轉 我一定要P 我係銀扣撚

Drew 都靚！ 見nile有間都係賣7千幾

一
請問各位知唔知邊度仲有依兩款賣？專門店係咪已經冇

專門店只賣當季同埋Classic款
你呢兩個應該唔係今年出？

我上星期去睇 佢都話暫時無哂
所以買左另一對

想請問下各位知唔知專門店仲會唔會有呢款黑色Key holder賣

見官網淨係得Green

官網呢個價係咪鋪頭個價黎？

剛剛買左

有 我買過
呢個係 classic 款會有
不過未必有金扣
Canton road 個間要上閣樓

唔該曬

問多句 買咗幾錢

3隻色都好靚
好難揀

我會揀reverse

佢有分四扣 同六扣
2017年買黑羊皮四扣金扣 4800
佢有成堆唔同質地比你選
我開頭諗住牛皮 最後比BA導咗買羊皮
好快花邊 而家放咗在家供奉
轉咗用LV

我都有諗LV 但貪Chanel可以擺卡
四扣六扣我都Ok 到時睇下有咩俾我揀
咁即係買番牛皮會好d？

隨個人喜好 我係完美主義者 唔容許爛皮
比我要選 買牛皮

如果想買個Hermes garden party, 就咁行入專門店會唔會有？

完全未買過唔識啲SA...

Lee garden入過幾次都有 當然要睇有冇啱心水嘅顏色

香港黑金shiny croc真係有排等

你地多數邊度放袋？

黎緊去英國玩
Bicester Village Outlet 值唔值得去？
有冇買過啲咩戰利品可以分享

值 !!!啱啱去完
鞋！！！！！
行足成日
嗰度可以搞埋退稅

買香水抵
pandora links of London 都平
袋我覺得冇乜款 longchamp Burberry個d我又唔鐘意

收過無數次offer
男人拎都覺得重

鞋少買

我之前入左個ysl 同gucci
ysl 6千蚊
都入埋對RV

我見有Prada Gucci Mulberry
唔知多唔多款呢

好少買名牌嘢
最近想平平地買個細袋單肩用下
睇中左prada呢個袋
有冇絲打有用過
同埋想問Prada啲袋係咪好唔“cum” ？
or絲打們有冇其他好推薦
筆直1萬樓下

Prada依家都好似冇乜人用

入手咗呢個

Prada啲皮唔襟
不過呢個筆直我冇推薦

我有，但袋細細勁重。我用左1-2次已經冇用收埋左

Celine trio岩你

chloe mini marcie都唔錯啊

英國係咪買LV 特別平？
仲有冇其他brand抵買？

想知呢排多人用咩袋冇買開名牌唔係好識

中間嗰個係咪特別版

Kelly doll

大概香港既75-78折左右
視乎買當日個匯率

要成功退稅先係

但未退稅個定價都平過香港啦⋯⋯

會退唔到？

睇中咗個see by Chloe
知唔知香港邊到有得買？

有無絲打有michael kora mercer?
想問重唔重？

重唔重㗎？

我自己覺得唔算重因爲始終唔係皮

我兩個都起網店送上門方便好多，不是代購

Matchesfashion

Yes, Selfridges is selling

30% off private sale till May 19

咁多位靚女
Chloe Faye shoulder bag small (grey) 定係
YSL monogram medium (beige)好
同埋想問邊一間舖會最齊貨

我覺得有性格啲就chloe
一般百搭就YSL

YSL太普通啦 我鍾意Chloe多啲
好有性格 波希米亞風

我搵唔到有private sale code既

你有冇買開嘢？
有嘅話，Login 咗就有

人在巴黎買到celine frame bag啡白色

退埋稅幾錢左右

呢間野好似係之前比人爆賣假野個間？

都不錯既 但排到仆街

直上Chanel

岩岩去完
Prada okay唔駛點排
Gucci就好多人

lv 2或以上member 先睇到

唔知啊 純粹見佢話celine出返frame

未退稅eur 1880 已經平hk好多

我都睇到屌
其實frame一直都有貨，不過d色
香港都好多 行入去問下都有

有冇絲打可以評論一下Coccinelle同furla？
想平平地買小眾啲嘅，唔知大家覺得如何

佢之前偷人地張圖po出黎話買到himalaya b25 因為我有follow原圖主人 我知呢條友一定係偷圖 我inbox佢問點解你張圖同人地一樣 show埋cap圖證明 佢話係買手傳開咗張相 但係明明人地早佢勁多post個袋原價好似要半球以上 條友又出曬名mark up高 邊個同佢買咗真係唔知點好

furla都唔算小眾喇
有一個，d皮唔易花無變黑

明寸佢 佢上次已經放流料話唔出celine box 點知新logo又出番冇停過

求意見 買celine nano luggage powder色定買chanel affinity small好

我會CHANEL
因為感覺同celine係兩個grade

Nano luggage young好多 同埋無咁lady

2個絲打嘅意見都岩

超鐘意，有2個

買哂兩個無煩惱

魔鬼

有冇mini shoulder bag 推介？
想送個靚少少ge袋比女朋友

睇你幾歲，有幾多budget，咩場合用多，驚唔驚人撞袋，會唔會用厭左賣埋出去。。。

Dior 新出個個30Montaigne搵咗勁多明星宣傳
真係幾靚

最大size?

兩隻袋Budget都ok
想知chanel affinity同nano luggage係咪都算多人用 唔會賣

咁luggage 啦 young 啲casual 啲

我想要mini book tote

多謝絲打意見

唔係追款人, 買左繼續有用
好裝好襯

lv2但睇唔到

Budget?

Below 4k 利申 窮學生

Furla/ Tory Burch/ Kate Spade既款都好靚呀
呢排Soto thankful week可以同佢去睇吓

我覺得nano luggage 太多人用。。。個人唔太中意

Farfetch VIP sale now

呢個收到一早 不過佢D價好西

都有好多嘢好平

Small ，好多咩法，真係無後悔，買啦sis

Hammock small 👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

好好睇丫呢個

Farfetch VIP sale prices

我有個hava bag 其實幾靚

成日覺得呢到好易買到假野 始終佢都唔係自己OWN 係D加盟店形式

唔多好睇，

應該唔會，Farfetch 係上市公司，英國Browns 都係佢㗎！

本身幾個分別係咩袋先

想問有無絲係銀行樂星 買過袋 想買返lv 水桶袋 想買黃色

應該入手焦糖啡
本身睇相見灰幾靚但拎上手覺得有啲暗同斯文

想問下有冇咩袋推薦去歐洲旅行用
要好麻煩先開到嘅就最好

好麻煩先開到我第一個諗到herbag

我會揀Chanel
Luggage出左咁耐依家都過晒氣咁
Chanel keep得好用到三四十歲都得
Fg第時大把機會繼續買新袋 唔想晒位賣左佢都值錢d

我係銀座都有offer b35
都靚色但都冇乜人想要咁
拎上手諗諗下都係放棄

其實香港要買mini halzan 金啡難唔難
次次問都係得halzan 31 紅綠黑果d色

等30/25啦 35真係好重

係咪機場買最平

Chanel affinity唔係classic款都會用到咁耐咩? 都怕有過氣嘅感覺

皮膚白揀啡金
BTW我有見過呢隻牌子
不過嗰陣時冇落手

其實唔係名牌袋都得
只係我搵唔到有咩平平地又多機關嘅crossbody所以問下

Dior tote有small仲有得繡名
但係咪暫時得日本有

係

上次問左

今年到依家已經買左三個手袋

要節制下

分享下買左咩

3個都貴

Fendi 同Chanel 袋係咪喺專門店買㗎？

係

仲負擔得起

都唔會呀 Chanel d vintage款好多我都仲覺得好靚唔過氣
你揀個款都少見人用特別d
Classic好多假野又易撞款

真係get唔到affinity靚係邊
硬係覺得佢個款同平價袋款好似
celine nano luggage 有少少過時

Dior 30 montaigne 大家點睇諗緊要淺粉紅色定黑白oblique

peekaboo 靚色

好心急 喺hermes官網買咗lindy 30 etain
等緊運返黎

係見到個色即買

睇下你本身有無Dior monogram既袋

無呀不過平時都著深色為主，買oblique個款驚好老氣

咁就買個sharp d既，水紅色都靚

請問boy chanel 25係咪間間分店都有

etain classic cool tone灰 一定要入一個

睇運啫有時乜都冇架喎

官網會有lindy放岀黎賣？

Lv好似耐用d

大把lindy根本唔係d咩野
係香港先咁on9 lindy都要配貨

LV會唔會好似好老呀?
我想要young少少呀

點解你冇既你依家google打hermes lindy
官網已經有個上緊架喎 (美國官網)
你去唔同國家官網會有唔同貨

見到!!!!!!!!!!!!!
但我想買26 再搵下先
多謝你

affinity大家覺得咩色靚d?
上網見最小人買白色

各花入各眼
celine有小小認同

深藍色靚

大家對dior蒙田點睇？
個pr狂送袋俾明星 想燒紅個袋
落唔落搭好？

但佢淨係寄us 你用集運定其他再寄香港？

我寄去美國親戚度

26會少啲嘅

大家有閒置袋嘅話會唔會放出去

唔會

我買左杏黑橙拼色

我咩唔到hammock
我覺得太大

Small 都大？我覺得還好，155cm高都拎到。

燒唔到我
個人覺得diorama 靚d

大袋可以裝書裝電腦有咩推薦
睇岩Dior tote
而家有隻細luggage但全皮 塞得落但太重
想買布既Céline phantom但只可以上carousell買二手

有個ysl想放唔知去邊好

Garden party canvas

但係放出去收得好少錢
我阿媽接收哂我d舊袋

會買多個衣櫃。。。

我有個Dior book tote想放
冇拎過出街用你岩唔岩？

我想要新既細size ar

我係新不過唔係細size

我試過celine luggage裝電腦
行行下隻手痺到爭d要截肢
重到癲 第一次覺得隻手d血截晒流

Balenciaga City 有個size 可以放到A4
都幾輕身
放Mac Book Air 都可以拎住行街

Celine cabas?放書應該可以

Goyard 超級輕又防水

下 咁真係好on9 去旅行個陣買好過

舊時最愛但買唔翻了

隻花好醜

咁又無計，如果覺得唔合心水就唔好買，始終都萬幾二萬

BV the pouch 好燒啊救命
完全承傳咗old Celine 既極簡風 果然係phoebe 既左右手 睇黎BV要彈起了

BV我鐘意Olympia

完全唔明Dior點解要送個袋比佢
滅哂火

唔識佢
成個look好核突仲娘過大陸妹

佢樣唔差
但成個造型襯到9唔搭8 睇完張相覺得個袋好娘

舊款啲嘅我覺得phillip lim mini pashli
個size幾夠裝，又難開個袋

好呀等我睇睇先
唔該晒

唔該哂絲打
三個款都靚呀！！完全啱我心水！！
咁去鋪頭睇下先

不能認同更多
竟然可以將咁多好睇既野著成咁！

邊度有Dior book tote細size賣

靚😻😻😻😻

Farfetch private sale

Goyard 好輕，買咗返嚟成日用

goyard係咪裝唔到重野？見啲人成日話驚條帶斷

好似唔錯

得，電腦加兩本教科書都仲得

辛苦左成年，終於用私己錢買左第一個貴既袋超有成就感平時無乜點帶野出街，所以買左個好細既

原本想買Celine belt，點知呢隻顏色無曬貨

呢隻色係舊logo last果批d色

對呢個袋有d興趣 點睇

好似以前Chloe Clare Bag

平平哋
幾抵玩
不過摸上手冇乜質感

就係Phoebe未退之前睇落，好多地方都無曬貨

呢兩個邊個好啲？

買過生活用品

Gucci

gucci x2

Gucci +3

+4

唔會啊，我平時返學帶MacBook 都冇問題 不過我覺得放太多嘢可能會咩得唔舒服，因為始終係幼帶

card holder / 細銀包
within $5000 有咩推薦
如果Celine 同Dior 邊個好

facebook成日見到有間J's Luxury賣廣告
有冇絲打買過?
d 野真定假?

我用celine

想買放工去睇

你地會唔會幫個手袋綁絲巾？ 好似綁完成件事高級左

會綁twilly有排玩

so.four啲貨真定假？

其實點解唔去專門店呢
又要擔心真假

差千幾二千
都係既 去專門店買算

嘩
咁咪搞

你喺咩鋪影相？

咁假都有人買

佢攞晒個啲咩「正版正傾承諾」都咁樣
好過份喎

「正版正貨承諾」

有時喺香港專門店真係成日都sold 又唔係成日去旅行

呢排好多網店on sale
Ff matches myt nap saks giglio ssense
嫌錢腥搵ig fb 代購做乜鳩

上去睇下先 本身淨係識Ff 但冇chanel
有得揀我都唔會比錢代購賺

Chanel多d巡鋪就有啦 今季個珍珠袋話好難買但我未買過野個sa都肯留貨俾我

想買affinity 希望我有運

第一次買Chanel , 大家覺得 Boy 還是 Gabrielle 好啲呢？

Boy

boy

想入手dior saddle，值？

如果買呢個又點睇？

我覺得好快變dated,如果唔係勁鍾意個款，我覺得不了

買咗
冇咩值唔值買名牌袋都唔係為值架啦
不過擺野唔太方便 襯衫就靚

如果新手買袋應該邊個牌子入手好？筆直$8000內

下個月去London 諗到脫髮都未揀好買邊個
Box易襯啲平啲 brilliant低調啲保值啲
正皮box 負皮Brilliant 求下你地幫我揀

Both!

剛開始學人綁，但綁左兩日就甩左

D字忽大忽細，間距又唔齊，好假喎。。。

ISA都係溝貨

剛買左

Brilliant grand好多

但佢地咁多鋪 如果賣過假貨應該已經搞大左件事
點解仲會咁光明正大開鋪？

我鐘意le brilliant 多d
不過box in lizard skin

我都覺有筆直就點都買隻收藏左先 下次有機會可能佢又加左一萬
但box又真係易襯我先23歲 好想要曬呀！

我三年前問已經要五萬幾

me2 本身諗saddle 定 celine sangle

女人買手袋係咪一定要貴
平野無靚款架咩

No offence 純粹問下

而家諗緊買唔買埋條長帶

兩個好唔同喎。。。

平既用料就差。。而且好多都係名牌類似款。。。好似拎個假袋出去咁

其實平都講緊幾千

以前買kate spade, furla
但一開始買再高階啲就返唔到轉頭

Michael kors Kate spade rebecca minkoff 大部分袋都有其他名牌類似款。。

唔洗諗實係brilliant

平果d真係唔靚呀嘛
果d咩kate spade furla mk
真心肉酸
就算同款換咗個名牌， 我都唔會因名牌效應入手
真係太柒

我都有box
用兩用好冇癮試過行街一日撞袋五次
仲未計抄款
依家冇用lu

同一個款唔同牌子用既料唔一樣 咁拎上手睇都唔一樣
就好似bucket bag 明明都係成個桶咁
LV既皮同furla啲皮唔一樣 個感觀就爭好遠
再加埋啲扣呀其他野 你留意下就明精美勁多

我係平貴袋都會買
貴袋啲料係靚好多
同埋會見到好多平袋或者冇牌子嘅袋其實係抄名牌款 接受唔倒好似攞住個假袋出街 我中意得個設計就唔會買抄襲嘅

Boy 岩岩買左個比女友

買左個loewe flamenco knot tote
不過喺街見好少人用

真心靚
你買大定細d有帶嗰個

咁香港依家幾多錢？英國買好似五萬頭未計退稅
Box我之前見到都好想要 不過香港實在太多人用

如果唔計特別皮

大既藍色

兩間都係溝
不過d貨冇ig個d咁假有簡過咁囉

dior 30 montaigne 真係好靚

我想買呢個你地覺得點

🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️無眼睇
唔敢去買了

2揀1
無諗起咁差唔多

最近睇緊細銀包想大家俾啲意見
同一間隔邊個靚啲?

dior
gucci

咁我會揀左

黑金好似冇貨喎
我都諗緊買呢個好定coco handle
呢個見人地用，揹上身好靚

我今日問過我sa佢話幫我留意，遲d可能有
希望有啦

celine luggage定係belt bag好 兩個都係nano 應該買邊隻好

呢個young啲casual啲

belt, luggage 太過氣

Luggage 已經過氣啦？

我重覺得佢好長青

行貨冇曬

我覺得belt好醜樣

我仲覺得佢個款好靚 好iconic

same 半年前入左個舊logo

一定係dior
但dior呢款都有紙幣位？

Dior靚好多！！

原來連登有手袋分享POST
點解我今日先知!!!!!!

都有紙幣位完全同gucci嗰間隔一樣

最近入手左 Chanel Gabrielle backpack

上見期係泰國Siam paragon見到有
我原本未睇實物都好想買，但見到佢側面嘅風琴位就滅咗火

幾錢入手呀？
成日覺得呢個袋好易俾人偷野

點解呀 太厚？

我係法國買
唔記得€2680 定€2980
都唔會呀 你一咩佢就拉埋左

有冇絲打會買二手？我見好多youtuber都會買二手同埋個價錢好吸引

有冇絲打有mini halzan 覺唔覺得太細 定31cm會好用d

Carousell 我前排放左個ysl

我之前都想要 但諗諗下覺得好扁唔太實用
同埋要瘦身形用先靚

Gucci 不過要小心染色

我買左boy

同男人買車一樣

mk料差

有無比人壓價

我之前係harrods特價個陣買7000鬆d
隔左一年 用過1/2次 5600放返出去

咁都合理價錢
我試過喺carosell 賣枝全新chanel香水
我標價500 d人會一野殺到200仲要我包順豐

係咁架啦 個陣都有人開我3500

係好差

上一個銀包係mk 用左一年到就爆咗d膠

怕假

佢咪就係賺哂啲退稅
歐洲買退完稅係平過香港嫁

買hermes好過啦

佢點止賺退稅 我嘅意思係chanel定價全球一樣咁濟 係香港買最多貴個稅 最好都係自己買唔好搵代購 但其他牌子例如gucci歐洲定價係平d嘅

有買中古袋

下個目標 Hermès / fendi / Celine

未買過貴袋
心思思想買Chloe 但要儲下錢先
但想請教下副線see by Chloe 以佢嘅價錢黎講質素如何？作為入門值唔值？thanks

買過see by chole既銀包，d皮靚，間格好，仲要好平先係千三蚊，又唔會撞款（正價千九，我上mythxxxx買，個次仲免費包郵）

睇完呢張相滅咗火

我會儲起佢算
係平d但對比黎真係唔值

我覺得呢款麻麻 個款似ysl多過chanel

幫大家慳錢

Chloe其實成日都減價
儲多d錢買chloe好過副線

我淨係買左半月型Nile,覺得好靚好好襯
近排見tess減價都有d心動

想問下 如果手袋個柄屈左下落黎會唔會好易dump左落黎唔再挺

呢啲柄咁

係呀正面睇真係好靚但側面厚到好似已幾擺咗好多野係袋入面咁

我個Phillip lim係celine就唔知
題外話 唔好買Phillip lim 好重

我買左呢個mulberry Bayswater 好靚未用過就咁樣比人屈左下雖然唔係好落 但見到有條痕

無啊
用咗年幾 仲好硬淨

係咪屈過下先

我嗰個mulberry 都因為自己放得衰，俾其他袋壓住，個手柄都有d向下屈，都唔知點令返佢挺

多謝意見
咁我都係儲下留意下減價先

買mk我寧願幾百蚊買個冇牌子既
或者Charles and Keith

棄咗mk wallet之後就轉左chanel

唉用都未用過

黑色tw幾錢

依個銀包幾錢港幣

屌我係打btw 結果個icon變大左

各位絲打點睇COACH PARKER 16
心郁郁想買但好小個真係唔知裝到啲咩

MatchesFashion同Farfetch 減緊價，啱啱見到有啲Chloé袋只係五六千蚊，仲唔使畀運費

唔會呀，不過個袋好重
我都賣走左佢了

圖呢隻袋同Philip lim 我都有
未試過有咁既情況
我Philip lim用nano
拎過fd 既中size上手舉鐵咁

搞到想放左隻Phillip lim 但應該唔值錢
我small size好似

而家先睇岩呢個舊款
Seasonal款係咪外國都好難搵？
睇過二手得25cm

只記得大概4千

我仲以為佢會輕

隻色好靚

我之前買左mini 其實靚係幾靚
但出完一日街手痛

seasonal呢d過咗就冇架啦
除非深圳間廠囉間bxxx又會咩貨都有既
唔係a貨都冇人信

得nano size先係人用

我仲買咗最大果隻五年用過三次

Mini放到好多野 但真係好重呀

個次手痛我仲以為自己唔小心整親

想買男cardholder 咩brand好？

BV?

Hermes Calvi

我都想買呢個

我都諗過呢個款
好用嗎？ 擺得多唔多卡

定mc2好

絲打佩服
賣左佢把啦

千其唔好買ysl quality差到

用左兩年 依然keep得好好

X2
不過個銀字甩曬色

轉左用money clip wallet

我仲未甩 可能因為通常放暗隔

擺得多呀，又可以放埋cash

近排好想買chanel cf
諗緊medium定small好

我覺得small靚d
不過都係睇你幾高啫

各位絲打覺得依個袋仔點

我睇啲外國youtuber都好似幾推介
個型狀幾得意 我覺得唔錯 又唔係貴俾埋個孫用都得

但點解咁多負皮既
真既LV好鬼襟用我媽果兩個LV袋用左十年都仲keep得好好

panda唔好用，好易爛d袋，我同事拎過兩個手袋去整，一個佢用一個佢呀嫂用

呢到好多絲打只係推某幾個牌子
同埋LV係香港始終打破唔到中年人/強國大媽既印象
不過洗乜理人地 自己中意就得

你係咪想講Prada出哂名料差手工更差

靚啊好cute個袋

LV呢個袋我都覺得好靚

就係見d人話好強國所以怕怕
但自己又覺得依個款幾好睇

依個都幾靚呀
經典款

求救
點解我自己喺Farfetch 睇係$11585
由九巴廣告㩒入去係$9925
我仲wishlist左 係同一個袋

補圖
Item ID一樣
一個美國ship 一個波蘭ship?
有冇絲試過咁

Farfetch 其實好似一個Agent咁，好多鋪頭through 佢賣，所以同款價錢可能會唔同，買衫同鞋唔同碼都可能唔同價錢

Search 款/牌子，sort價錢由平至貴就可以避免買貴咗

買左，還好

想問下大家覺得chanel gabrielle會唔會好快out?
我係啲買左就會用好多年嘅人黎

chanel 都多強國人用
不過以前真係麻麻LV 但最近一年係發左癲痴線咁狂買佢
永不回購一定係Chanel QC 好差

應該都唔會嘅
我見佢hit 左好似都一段時間～

所以依家先買好似有啲遲唔知4 5年後會唔會已經好out

自己鐘意咪得囉，點解要理得佢out 唔out

第一次聽人講chanel qc差 絲打可唔可以講多d

黎緊去東京 大家有冇中古店介紹？
主要想睇Chanel fendi Celine Hermès

好多人話條鏈會甩色

N 年前買過對耳環，啲石唔洗半年已經開始甩，我無戴住沖涼訓教，淨係出門口戴，返屋企除
之後拎返去Shop, 佢地話要整都可以，但要執返跌左嘅石比佢地先會整 一粒唔記得幾多錢，我唔知佢撚我定點，總之感覺好差。

跟住上年定上上年買咗個銀包，點知用左唔夠十日粒鈕就成粒甩出黎，拎返去換左一個，兩個月後又再同樣問題甩多次。今次佢話已經斷左貨無得換，就拎去維修，又整左我幾個禮拜，到最後拎返我就快快手賣咗了。

可能我同chanel 八字唔夾 同埋我覺得佢袋入面用尼龍個感覺唔夠luxury好似2.55 咁全皮就好睇好多 純粹個人喜好

有錢真好

唔會
啱啱do 姐同千嬅仲揹緊
自己睇ig

我記得前幾個post都有人話chanel d耳環帶到發哂炎 甩石又甩鈕都幾令人失望

咁絲打通常買咩brand

主攻LV 同Loewe
未襯得起H

下？我拎d耳環去整又無呢個問題喎。。你去邊間？

都啱
始終都唔平 考慮多樣野

下個禮拜去意大利同法國
有無絲打教路點買好同買咩好

尖沙咀
所以咪話佢撚我
要我一粒粒執返啲石比佢先整

記得退稅最後一站搞
最緊要即場退cash
仆街 我話退信用卡
又耐
又兌完usd 再兌返hkd
蝕左2次手續費加匯率

尖沙咀不嬲西
去邊間都米撚去tst
正臭西

求意見
Beige色正皮 黑白負皮

你上次邊到走呀？
邊到好買啲呢

我想投黑白
按錯正皮

LV Loewe 同好
不過LV淨係鍾意epi皮

試Celine edge bag發現重到爆
要幾大力先可以用呢個袋
個款真係好好好靚

Epi望落真係好高貴
不過老細月薪300k+都係用lv epi
唔敢用

我老細用baobao, 我照用loewe
我鐘意epi 高貴得黎夠低調

開頭睇成日將lvlovecc 同mel in melbourne 撈亂

無知一問
依個款係咪epi皮？

好似無咩人講marni
trunk bag點睇？

Epi係樹紋
呢個係monogram

有冇絲打用celine edge bag？
好重但好靚

想知點解Loewe 呢個brand點解呢一兩年hit 左咁多？
因為puzzle?

乜撚野包包

有無人知hermes picotin香港其實有無貨

有呀 好易見到

26應該長期on shelf有
18/22都有 不過唔係經常放出黎 要問

但啲顏色係未好飄忽？
心水灰色/藍色

仲有得買咩

我都係尖沙咀喎。。。

想要啡色，但問代購金扣要29800係au官網曾經見過黑色金扣都係4035aud，想知代購食水咁深定點

想問下大家有冇用枕包keep 袋型？
想試台灣brand ibao 有絲打用過嗎

26真係無興趣想要18 gold，但驚俾d sales白鴿眼

我唔好彩
次次問都冇

琴日見到人用深藍色銀扣 好靚

本身一直搵緊個dior belt bag
但呢半年去專門店間話已經賣哂停產
呢間代購仲出緊post 好鬼

之前去sogo個間問herbag 又無白鴿眼
仲拎左個大象灰出黎同我講咁岩返貨
即刻開心俾錢
我諗可能要表現得好想買既樣出黎

我都想要金扣但望真啲銀扣又好似都靚
心大心細

買兩個色，一個金一個銀扣咪得

Lindy又點睇

有冇圖

冇特登買
塞包裹入面啲充氣袋keep咋
最緊要係唔好有嘢砸住個袋啫

Frame好似停產啦wor
Belt個人覺得開袋好麻煩

二手店有個全新酒紅色

牌子嘅話 個個人都唔一樣喜好
我覺得最重要自己中意，易襯，唔好鮮豔色，易打理，實用度高

好重嘅話真係三思
買左你都未必想拎出街

我都買過 個網係死左

各位絲打 用家
買唔買得過？驚難襯
正評買 負評唔好買

多謝晒你
都係唔買喇

我有個CELINE重到只係用咗一次就入冷宮

大家有冇買過Hermes 既barenia皮
一直想買既mini halzan 今日walk in 有最想要既色但sales 都話barenia皮好易花同埋會睇到花痕 大家點睇

想問大家 你地手袋條帶太長會唔會攞去釘多幾個洞？
會嘅通常去邊釘？

等左成個星期都未返黑色20cm

有冇去利園睇下？

係銅鑼灣sogo諗住睇picotin，佢話check下叫我睇住野先，我望左兩眼d銀包個d，佢就話暫時咩款都無。連問都無問我想睇咩色幫我留意下個d。我係咪要求佢佢先會幫我留意

呢間嘢係咪想其他ig代購冇得撈

想問下大家會揀Loewe Barcelona個奶茶色medium size 定係 Goyard mimi saigon? 兩個價錢都差唔多 唔知揀邊個好

Barcelona 靚好多

人生買第一個貴包包就係Celine Frame 酒紅+奶白, 不過已經整污糟咗少少酒紅個位，宜家拎出街都好驚整污糟 其實最想買深藍+綠嗰隻色，不過停產冇啦

下個包包係想買coco handle, 不過又未有貨..

你可以攞返去鋪頭釘

Selfridges 有, $3850

咁貴
我嗰陣香港買2000幾

要去商場好似pop up store嗰啲先有㗎
你入大間嘅專門店冇㗎

未呀，等緊tst sa通知
絲打係walk in撞到有貨？

啲日本妹咩miumiu好かわいい

Miumiu真係不了姣既程度不能用文字表達

想問你係Swift 皮？我睇中果隻色得馬鞍皮 好易花唔敢買

Walk in
times square個間就乜都冇

係呀，swift皮，聽講污糟可以用擦膠擦
等過下個啦其實本身我直情想買clemence皮，不過好似halzan31先有,mini好少出

我有Swift lindy 覺得ok 呀
同埋花左摔下唔覺有痕架
但馬鞍個SA話拎出黎全新都會見到花痕 仲要比其他leather 貴幾千
不過真係想要隻色
Clemence我問SA話mini 冇出

我對佢都好有興趣，但上網啲review多數係31，請問絲打可唔可以做個mini review或者放到啲咩個啲？

大家有無短銀包推介？想卡位多同有散銀位

絲打買亮金定啞金？
聽人講話啞金條鍊會甩色 hi到件衫膊頭位黑色 唔知係咪真

唔推介就有
Prada saffiano small
放少少嘢就彈開

好似係啞 我仲未用

唔係退信用卡嘅%高啲咩？

你個名
佢地一定哄你落信用卡
匯率加手續費已經扣左好多

有無絲打知goyard mini tote 香港幾錢
見代購mini tote仲貴過pm tote兩三千

買到呀，mini size 2萬頭

歐洲mini tote都係貴d架，入面係皮

好似 $18xxx

好想買chanel cf small但聽講香港無返貨好耐
唔通真係要等去旅行先買到

聽講香港好似唔返small size
上次係英國試無買到好後悔
半年後再買 不過諗唔到買黑銀定黑金好

但係上網睇退現金又會遂張單收手續費
咁其實係咪多單就信用卡, 少單就現金?

所以日本妹carry到

買左黑銀 後生啲
黑金有啲難carry

用埋女裝囉
有d款都中性嘅

想知而家hermes買個calvi cardholder 都要配貨咩？
上星期入去問 個SA話入去check check
兩秒後講冇貨

唔洗呀
但上次冇我色

唔駛啦
真係冇都唔出奇
上星期圓方都係得2個

粉餅，紙巾，唇膏，cardholder，
ipad mini都擺到嘅，size啱啱好
我覺得無想像中咁細
你想睇我可以塞爆佢再補張圖上黎

其實有d咩係唔洗配貨我問picotin佢都係check兩秒就話無貨

真係睇你好唔好彩
買過幾樣嘢一問就有
依家想買個picotin 就問極都冇

好多都唔駛
Picotin呢啲有貨就會賣俾你㗎啦

點解我覺得佢根本係覺得我無幫襯先話乜色乜size都無

好呀！如果你可以補圖 麻煩晒
放到iPad mini咁又真係幾好

返工用Chanel leboy middle真係岩岩好
放左銀包散紙包紙巾staff card少少化妝品
如果我用small就應該要塞先塞到晒

可以試吓直接問有冇咩色咩size

呢個袋前幾頁討論過
有D絲打話風琴位滅火

呢個係平時放BB上去玩既地墊黎 所以有定時keep住清潔
我自己間房就⋯⋯⋯執都覺得哂氣

錢照收 返到黎再比返佢

chloe drew條細帶係咪真係會整到膊頭痛？
想買個mini size
有無咩缺點？

Hand carry都好麻煩 全程機唔洗訓都係唔好搞

boy好重，建議先入手經典款

同意，想入手個lindy 26

picotin金扣靚

Boy我又覺得ok喎 可能因為我揹過Phillip lim

上網睇馬鞍皮係會自我修復

Lindy依家都好多人用 我個人覺得如果想減少撞袋機會可以考慮toolbox/bolide

Barenia極罕有！如果我遇到barenia B/K 我一定會買

Berline都靚㗎

係幾cute但係細得濟 我要湊仔好多野要帶

想送俾女朋友但係唔知買大定買細好

咩身型先得ga

想問絲打呢個袋買左幾錢

177cm 59kg 唔肥
同埋有冇話興邊隻色，我唔係好識袋

平時出街出大袋定細袋？
呢啲一定有自己preference
小心啲 唔好買錯

你女朋友177cm?

都有，我都驚買錯但又想比驚喜佢

177
佢平時多唔多野
多就買大

我都係個愛袋之人
為咗呢個po我至的起心肝開番個acc

留個名先～

都多，因為大可以上膊，細又比較cute

大家覺得呢個袋點？

我165左右咩細覺得岩岩好，佢177應該會太mini
不過其實兩款個咩法都好唔同，大個款crossbody既話其實唔好睇睇下佢平時中意用邊款袋啦

suggest買中 實用啲

買咗3萬幾我個心好痛
如果自己去歐洲買退埋稅會平好多

就係我啦
但佢正面睇真係好vintage，好靚
又好多人話第一個入手嘅Chanel應該要買cf

我見網上有話herbag平，算入門款
但又好少人會review呢個袋喎
我又冇咁多錢買Kelly,Constance

有無人用drew

我岩岩係英國官網買左個herbag

自己中意咪得囉 又唔係人地用
如果買完個袋耿耿於懷就會好快唔中意佢

用drew唔著得吊帶同露膊衫
條鍊會整到膊頭勁痛
初初買個時著左露膊衫用呢個袋
出左半日街 條鍊印到膊頭勁大條痕 又紅又痛....
同埋佢個扣勁易花 個袋而家拎黎粗用算

同意，著off shoulder或吊帶背心我都唔會拎drew。同埋唔可以放太重野，唔係條鍊整到膊頭痛。行路金屬鏈會有聲...

不過款靚嘅又易襯

手袋好個人架喎，有無打探過女友中意咩款咩牌子嘅袋，買左女友唔like會好慘

揹drew nano size全日都會覺得膊頭痛
但都keep住粗用

herbag都要2萬頭好似？不如儲多少少錢買全皮gp 都幾低調實用 2萬買canvas袋我覺得曬咗筆錢

買左真係冇後悔過⋯個款會年輕過CF, 自己個樣冇女人味，拎住cf會覺得自己扮大人。 真係一流

Phillip lim 我仲要怕細size唔夠用買了個中size，重到hi hi

呢個袋真心靚，有DD似coco handle但感覺再復古D，入面個風琴設計我反而鐘意

可惜中size睇落大但入面間隔原來好細，連長銀包都放唔落，所以最後冇入手，入咗其他款

但呢個袋係靚的，而且冇CF咁成熟，CF只要有相熟嘅SA幫手不難入手，但季節款一過咗就冇，如果鐘意買咗嘅唔需要後悔～

條鏈真係唔著得背心 試過除左有印
我個仲要係淺粉色 一定要著返淺色衫
但個款真係好靚又斯文

用家review 一下先
個袋其實唔係裝到好多野
我平時都係cardholder 唇膏 粉餅 紙巾 鎖鏈就算
一黎下面係帆布 放得多野會無左個袋型
（所以我買左袋中袋）
二黎一落雨就唔敢用 好驚整濕

我買左berline canvas個款，不過我諗落雨都係唔會用

但gp根本係完全唔同style既袋黎

我諗緊賤唔賤放左個phillip lim

就係覺得好靚
諗住買個可以粗用 日日用
但有時咩啲野會重重地
決定唔到

我係small，放到長銀包我都成日用

背心唔得×2，會痛死，我都係淺粉，襯淺色一流

照買(魔鬼mode)，裝重野就用第二個袋

係啊 但係我覺得買canvas唔抵（師奶心態）

買b/k/c就通常要配 但係lindy應該唔洗

好想買返個celine frame

思想正確
我個係small 我見樓上絲話裝到長銀包
點解我裝唔到既

不過herbag我覺得雖然唔係全皮
但佢襯衫真係好型
尤其係著條普通牛仔一揹佢
成個感覺型哂

唔難 我個lindy 都係香港walk in買到

幾耐之前買嫁？又有人話lindy都要配貨

我都好想入返個 celine clasp

但朋友去英國時已經話無，得返啲核突新袋

定係我記錯唔係small呢，我個放得入Balenciaga city長銀包，啱啱好

可能擺倉無擺係舖display，問sa如果倉有會攞俾你睇，不過未必係你呢隻色，色就睇好唔好彩

細定中size先？
細size個二手賣價仲好過中size～
我嗰個賤價到好賤都冇人接手⋯⋯而家放咗倉底

有冇人分享下Celine sangle small?

啱啱買咗個 貨就仲有 不過應該冇你e兩隻色
你可以望下ig代購先 都係淨翻嗰4-5隻色

咁你覺得值唔值得買？

幾輕 裝到都幾多野
唯一缺點就係無拉鏈 同埋要伸到入啲先攞到野
但整體好實用

我中size $1500 仲未有人肯接

我接受唔到D錢要對摺所以只用長銀包⋯⋯
仲要啱啱先買咗個勁復古款式嘅chanel長銀包，所以點都唔換銀包住

CF 茘枝皮難遇D，羊皮就易好多，次次巡鋪80%機率會遇到～ 我個人都幾like銀五金，好似後生少少咁

好想要灰/藍

但擺係到又唔用

不如去二手店睇下人地收唔收啦

第一次買celine入手依個袋好唔好

我覺得黑色麻麻地

因為我個人好少著鮮色衫
成日都黑白灰

收幾百⋯⋯點賣得落手 ⋯⋯

我反而覺得，如果你著黑白灰色衫多，袋反而避免呢D色會冇咁沉

同意

杏色同白色幾靚

Furla mini 好用嗎？

買番黎幾錢？
買袋前真係要做好research
唔保值既袋真係喊死無謂

我就係鐘意佢正面睇尖落黎，唔似coco handle咁平哂
但個次同男朋友睇佢話麻麻之後就走咗

因為我係完全唔夠膽入鋪頭望，上網又冇乜資料
唔該哂你

買powder 色啦！靚

同樣買左中

我玩開嘅FB谷都好多人放

我用開大品牌，呢個純貪玩二手買返黎
$3xxx~ 預蝕一半

想問下有冇背囊款推薦下
Herbag backpack款仲買唔買到

可能得番vintage?
有冇考慮過Kelly ado 上年又出番 我覺得幾好睇

可唔可share 嘅谷？

試下search「一手二手香港名牌手袋」
不過以前個谷旺D多人D，而家少咗人玩FB已經比較靜

係好靚，不過筆值有限

好呀 唔該

第一次去巴黎，筆直$5000內，有咩手袋選擇

想買chanel碎銀包
睇到有三款 唔知邊個實用性大d
1.有拉鍊既 入面分三格
2.冇拉鏈 有蓋啪扣 入面得一大格同埋有一個卡片位
3.係2既加大版 入面有兩大格同一個卡片位 好似背面仲有一個卡片位
究竟買邊款好d?

圖

1.
2.
3.

Thank you

1/2

但係1如果放散紙
開拉鍊戈陣會唔會好易kick住開唔到

入鋪試下啦

唔該晒～好詳細分析

想買個goyard 手袋 香港邊度平？定要搵代購

真係好靚

係超級難遇
三月尾巡左幾次舖都係得羊皮，最終托朋友係意大利買
不過唔係黑色

絲打覺得balenciage 既包包如何？

留名學野呀...
想買個袋俾女朋友
畢竟咁多年都冇俾過咩佢

佢似睇中CHLOE, Medium Faye Day
唔知絲打點睇?

我舊同事有個羊皮Classic City
佢話啲皮好渣，會甩皮
仲要唔係成日用

我就唔買呢啲潮牌
寧願儲多啲錢一口氣衝Chanel或者Hermes

我覺得《2》同《3》實用性大D

《1》我屋企人有，佢當初都係唸住用細袋時轉用呢個當銀包。幾張卡+少少散紙無問題的，但D紙幣就要對摺再對摺，拎嘅時候唔太方便同埋拉鏈好易拉到D紙幣

《2》同《3》就實用性大D同差不多間格，不過size有別，睇下你平時用嘅細袋有幾細先，個人就比較鐘意《3》，背面個卡位可以放埋八達通

不過最緊要係落鋪睇下實物先，因為要同一間鋪齊哂三個款都有少少難度，仲未計如果要指定色同皮，可以打上hotline check咗邊間shop有先一次過去睇

買咗乜嘢靚色先？

如果買我會建議買classic款，比較襟睇又唔會過時，而家又多咗唔同size可以選擇

當然要睇下你揀乜嘢色同皮。我有幾個綿羊皮，係越用會越軟，個形都會越用越塌，另要小心保存，有一個比較舊保存得唔太好嘅皮變得有D乾同硬；顏色都好緊要，深色無乜大問題，但淺色嘅會慢慢變黃

如果唔揀綿羊皮，可以睇下有無山羊皮，上年專櫃買咗隻深藍山羊皮，手感適中用咗成年都仲好新淨

新款淨係得排字母logo嘅有餘錢可以玩下，簡簡單單價錢又平，當然無咁經典。我有佢隻everyday tote，雖然tote bag好多品牌都有出，但D朋友摸過我呢隻tote都話個皮好軟好舒服，我個人都幾鐘意

正呀！

其實見到荔枝皮已經心心眼喇！不過一揹出街實好引人注目，唔知點解次次見到有人揹鮮色靚手袋都會忍唔住欣賞多幾眼

自爆左添
因為鮮色荔枝皮好少見，至少我係金鐘個頭返工未見過
黑色就有好多

黑色嘅話，行一轉廣東道至少見到10個大大細細size

成日覺得淺色同鮮色袋都需要少少勇氣先買得落手，display當然好吸引人啦，但講到用同保養都有D難度，至少襯衫時已經要花D心思

不過真心靚！

多謝
我就係唔鐘意黑色太公廁所以先買其他色
襯衫方面 買左袋就自然襯到架啦
同埋我唔著牛仔褲所以少樣野擔心

唔該晒絲